余德寶： 丈夫馮生今早被押往旺角警署 馮太身體無事

最新消息10:20 丈夫馮生已經押往旺角警署

我剛剛和馮太弟弟聯絡，弟弟今朝和她通個電話，感恩，馮太表示冇事，但仍然要留院觀察。

至於丈夫馮生，昨晚在醫院做了基本檢查後，已經押往旺角警署進行錄口供程序，亦有律師協助。預計今日傍晚會保釋。

#好人一世平安
#點解黑警咁憎我哋？

老屈人襲警嚟轉視線
一貫做法

順便威脅老婆唔好亂講野

黑狗恐怖分子

Popo應該立即放人撤控啦，仲落咩口供呀，落黑警推跌大肚婆就得。

希望大人小朋友都冇事

好人一世平安